\chapter{Wizualizacja pracy synchrotronu}
\textit{W rozdziale omówione zostały poszczególne elementy Machine Status Portalu oraz efekty ich wizualizacji. Zaprezentowana została również architektura oraz technologie użyte przy pracy nad poprzednią wersją portalu.}
\section{Parametry synchrotronu poddane wizualizacji}
\subsection{Lifetime}
\subsection{Current}
\subsection{Energy}
\subsection{I*tau Product}
\subsection{Operation Mode}
\subsection{Next Injection}
\subsection{Storage Ring Status}
\subsection{Operator Messages}
\section{Machine Status Portal - poprzednia wersja}
\subsection{Architektura aplikacji}
\subsection{Technologie}
